# Времянные ряды



## Цель данного проекта на основании исторически данных потребления электроэнергии спрогнозировать ожидаемый расход в будующем.

### Проект состоит из:


- Подготовка и анализ данных
- Делим данные на 2 части ( для обучения и теста)
- Выделяем Feature Importance  относительно недельной и дневной сезонности
- Визуализация суточных, недельных, месячных и годовых изменений
- Разбиваем выборку для обучения на группы для перекрестной проверки
- Строим модель и делаем прогнозы
- Выявляем значимость факторов
- Сравнение прогноза с реальными данными
- Оцениваем качество модели
- Выявляем топ10 лучших \ худших дней для предикта
